有無人屋企好似係咁比野咬咁

好辛苦 確定唔係蚊

成日無啦啦好似有野係個身上面爬咁 但係又睇唔到有野 但又唔會好痕咁 有時會紅紅地,有時又唔會

同埋夜晚好似會係咁有D識飛行類昆蟲係個身撞下撞下咁

有無巴打有咁既情況 求解決方法

同埋有無滅蚊方法?

點左幾年蚊香,覺得咁樣落去唔係辦法

應該係蝨

有咩解決方法

其實係咩來 我google過, 已經唔知邊d打邊d 個名又鬼死咁似 症狀又好似一鬼樣咁

推

塵蟎

有塵即係有蟎 布料得多 你留意下PILLOW 要成個洗 綿被都係 仲有床褥

有塵即係有蟎 布料最多 你留意下PILLOW 要成個洗 綿被都係 仲有床褥

蝨都唔知咩黎 ???

FANS有無定期清塵?總之有塵就清 布料野就洗 例如 公仔果D...有D人十萬年都唔洗

全部都無

不過源頭真係E堆野引起?

btw

E D 電腦椅個坐墊入面無洗過 關唔關事

同埋成日都好似有野飛來飛來去 撞下撞下咁 巴打又知唔知點解

好辛苦啊 好想殺死哂世界上所有昆蟲

一定係....要吸入面d塵螨

你肉眼見唔到 又feel到 係佢地

電腦椅個坐墊係唔係透氣綿布? 咁一定

屋企無吸塵機 點算

係 點樣洗

咁你平時點清潔地板...? 要吸走佢地d屍體同屎

無 吸都係清唔唒 換第二張用人造革果類

抹地

張椅無穿無爛 屋企人一定唔肯換

加上電腦椅閒閒地都幾舊水

屍體同屎都仲係到 買吸塵機

唔知你屋企點 總之有塵就清 所有床上用品都用熱水洗

吸塵機唔夠有效，應該用噴蒸氣消毒機

仆街我間房好多塵 唔怪得

yes 醒起 果d噴蒸氣機